# WEB-Project
## Краткое описание проекта
Интернет магазин с встроенным парсером товаров с сайта МВидео.
Парсер автоматически берет информацию с карточек товаров (название продукта, цена, описание, категория) МВидео и записывает их в базу, картинки скачиваются название сохраняется в БД для отображения на фронте. 
Фронт содержит админ панель, для корректировки данных из бд. Планируется интеграция Spring Security и форма для входа в админ панель.

## Архитектура
Трехуровневая архитектура 
- DAO
- Service
- WEB

## Стек технологий:
1) Java 8
2) Spring Framework 5
3) Spring MVC
4) Spring Test
5) Junit 5
6) Mockito 
7) Connection pool c3p0
8) Thymeleaf
9) MySQL
10) H2
11) Logf4
12) Hibernate
